黃之鋒：但我相信，總要有人擔當衝撞體制的角色

因不足廿日後有案件判刑，思前想後選擇了缺席是次行動，隔著螢幕看著示威現場，還是相當忐忑不安。

在政治低潮裡，仍願意擔當行動者，實在難能可貴，尤其是有新血願意參與其中，九人當中有五人才不過是首次被捕。

也許體制不因我們的行動而頓時會有轉變，但我相信，總要有人擔當衝撞體制的角色，謝謝你們。

u no gun

一開live:圍堵立法會
畀人拉：得9條友點圍堵